iphone6s換電

有冇人知道ip6s個免費換電 需時幾耐 一日拎唔拎得返？

屌你唔打去問?

早去就一日拎得返

打電話換黎換去都搵唔到人影 放棄左

點幾算唔算早？

真？

我check serial no. 乎合 但未試過自動熄機
洗唔洗換？

你想要可以換 但都係睇你有冇需要 我部機成日自動熄機 同勁快冇電 先去換 你冇野就唔洗換啦

都算